發覺依家啲人乜都話係假膠

打蝗字嘅又話係假膠
講普通話諧音嘅又話假膠

咁乜柒都係假膠啦屌你老母